TP-Link Archer C7 v2

我用緊呢隻router都有幾年，最近發覺個WiFi radio會自動disable左，但我又乜都冇搞過，每次要㩒router後面粒制reset, 我尋日做完呢個動作，今日瞓醒又係disable左。

有冇師兄可以指教一下我🙏🙏萬分感謝🙏🙏

試下斷電再開？

Tp link係中資，呢個情況似國家唔比你上網

斷左再開係得呀，尋日得，今朝瞓醒又唔得😢😢

有冇router 推介？🙏

就壞啦
消耗品黎
諗住用一世咩

我係驚買隻新既都係咁嘛，想知係router問題定其他

Asus ac68u or netgear r7000 二揀一.

仲有，漏左講，電腦經router又上到網架喎

tp link用到幾年
執到啦

正常呀 有咩問題 tplink功能黎

問題係，點解會自動disable😂😂😂我乜都冇做過

係咁架 內置功能黎

用緊c6成日斷，拎去維修後一樣

放床下底唔用

用返供應商router, 無斷過

屌，我又係c6
真係成日斷中資真係垃圾

所以結論就係換router啦係咪？我諗要換個ASUS AX系列，唔該晒咁多位既回覆🙏🙏